{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아리아 펜션&게스트하우스"
    },
    "text": "私の家族が運営するペンションは海辺まで歩道から2分の距離に位置しており、周辺には2つのマートがあります。 ここは車貴島の浦口として有名なところで、海賊潜水艦、済州島の船釣り、堂山峰および水月峰など多様な観光地が形成されている美しい浦口です。 宿泊施設はゲストハウスとして運営されており、ご利用案内事項を必ずご確認ください。 共同で使用するスペースなので、利用規則を遵守する必要があります。 人数超過時に追加料金が発生し、1人当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。 チェックインは午後10時以前をお勧めし、ペットの同伴は禁止されています。 私物の保管は本人の責任です。 客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は一切不可であり、施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に保管していただき、紛失した場合の弁償はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ペンションは海辺まで歩道から2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には2つのマートがあります。"
        },
        {
            "question": "車貴島の浦口とはどんな場所ですか？",
            "answer": "車貴島の浦口は海賊潜水艦、済州島の船釣り、堂山峰および水月峰など多様な観光地が形成されている美しい場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのように運営されていますか？",
            "answer": "ペンションはゲストハウスとして運営されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯は何時がおすすめですか？",
            "answer": "チェックインは午後10時以前をお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴はできますか？",
            "answer": "ペットの同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に人数超過時の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、人数超過時には追加料金が発生し、1人当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や飲食、喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切不可です。"
        },
        {
            "question": "靴の保管はどうすればいいですか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管していただきます。紛失した場合の弁償はできませんのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 376
    }
}